比 230 蚊 就 可 以 同 坤 哥 一 齊 食 飯

G持

佢畀番我都唔去

無人想知

On9

加多個零 唔好再岀現ok？

佢比翻我都要諗下去唔去

睇下食幾耐

230食好西

餐飯都係佢請? 食完袋230蚊走嘅話我報個名先

簡單啲黎講咪就係無錢開飯要搵人請
講咩gathering姐

ptgf咩
咁平

sor 喺ptbf

咁撚似啲ptgf語氣 真心傾下計食下飯 同俾錢啲ptgf出去食飯有乜分別

報名然後唔去

重要強調唔洗帶禮物
點解佢會覺得有人會想送禮比佢

同你好熟咩做乜同你食飯
係咪傾乜都得先
係就講下食左幾多條女

有無巴打一齊去報名組團搞事？

咪即係成班人撘枱食飯
影張相交下差扮親民

去到一定全枱都係女，男嘅想join實覆你無位，扮撚哂野gathering，條死偽毒狗公又咪係想cap水再抽水

你去我切

大把人去啦
d追星女女呀師奶仔呀 帶哂名牌 CD個d去
唔好話係tvb藝員啦 就咁用歌手個名開都有人去啦
連登仔去唔去佢根本唔care

BTW 樓主根本打手 你唔咁樣開post幫佢宣傳應該仲少人知

好想送禮

送嚿屎佢食

屌柒傻坤